冷氣軍師四隻字真係嬴撚哂

XXXXXXX
冷氣軍師唔喺現場收皮啦

YYYYYYY
冷氣軍師唔喺現場收皮啦

ZZZZZZZ
冷氣軍師唔喺現場收皮啦

有無諗過有狗扮人扮激進?
冷氣軍師唔喺現場收皮啦

[緊急分析]法！不！責！眾！